中同喺東區醫院做

佢話會用自己方法，唔醫警犬家屬

「講人道只會比人撚，軍醫都唔會醫敵軍先」

真心覺得型

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

東區醫院，差佬地獄

支持

差佬呢排靜晒，你唔攪佢，其實佢地都有好人

好人

Salute

東區全港第一

個時爆眼都第一間表態
可能班狗成日去癡canteen佢地見得多班狗

撐

垃圾fa仔就專醫敵人先

東區第一

推

差佬會驚？

叻豬

死差佬

差佬好撚嬲

報仇，持續地做，不需要被捕

勇士

東區醫院好波